邊度有假病假紙買（純吹水+學術討論）

緊急要apply 某d野
想整翻張假紙
自己整又驚比學校發現
點搞好

認真勸你唔好
學校打個電話一check你就一世

唔舒服就睇醫生啦

問得咁撚揚, 邊有人會答你

前幾年先拉左個，屋企比人搵到成疊假病假紙